[曼德拉效應]仲有無人記得時代廣場係地鐵A出口？

而家已經變左B2
好撚不安

屌你老母

係呀
我第一次聽到人地話係B2都係咁既反應
漸漸嗰度變左B2

真係無人知